全世界同我買口罩放工時戴

咪L再搵藉口DLLM

lunch出街食飯都可以買同戴

邊度有型仔黑口罩賣

戴口罩咁簡單都無人做

一出門口就帶

CLS今日搭巴士全車得我一個戴口罩

和理非0 成本都唔做

力推

我帶左幾個係身 派晒
老實講好多人唔知

Same

買口罩要錢架

全公司成個部門得我戴，搞到我要咳

成日流流長, 今朝未知消息嘅lunch time快啲買個口罩戴

屌，公司都有得拎啦

+1

記住有spare 攞出街派
咁樣就一定會多左人戴 一路派一路叫人小心空氣污染呀

DLLM

慚唔慚愧呀你班仆街

Ya

藥房一盒盒咁買 平D

可以派埋比身邊人 路人